Google即日搜尋榜 杜德偉高踞第五位

所以講時也命也 我係蔡一智就即刻同杜德偉開返個演唱會啦 大把話題

因為人地偷食自己爆紅會唔會係史上第一次

呢D咪正宗行運一條龍囉 天降

聖母院果然不堪一擊
自焚都拎唔到頭條

我估google已經自動將許志安分左類落黃心穎到

已經算好 我以為頭5都無份

無理由臭雞未上榜架喎
兒登仔仲未發力

沒有杜德演唱會

臭雞榜首喎

臭雞兩隻字呀

千年杜德一智喪演唱會

一樣啦
臭雞=黃心穎

笑到收唔到聲

真係好臭串

可以7點同步開記招宣布搞演唱會，食左許志安原本個期